「牌旺自然隻手香，牌弱要打生死章」英文點講？

Translation error

Smelly when you are lucky
Dead or alive if you draw

Good luck provides chance and good performance
Unfortunate requires bravery and determination for the life game

要睇返雀聖2對白